曼年既朋友 對唔住

我代表利迷道歉了
rb勁西到仆街 你地輸好正常就好似輸比利咁

樓豬皇狗

你老母臭西又9c？

個id好7,整個心做乜9

關你撚事咩傻西新會員

又秒傻仔

收嗲啦

雖然樓豬個名真係好柒

似你 佢勁弱智

躝啦皇狗 我同緊曼年迷道歉

9號出左局。。。。而家先道歉

夠搶口

啱啱抽中左 為早幾日既年少輕狂道歉了

我地最連早就以平常心面對一切嘅恥笑
當萊比錫將反獌球嘅隊一隊接一隊咁擊敗
我地早就預備好喺歐霸大殺四方
再喺歐超盃贏萊比錫報仇
建議所有反過我地最連嘅人學下樓主
趁早同我地道歉

贏唔到7:3都應該俾返個8強位曼聯啦

佢酸你加到emoji

咁快揾遮醜布

而家已經想比啦

勁多人酸你淋到牛肉

有心個個都淋得 係你哋冇心啫

你呢條垃圾識閪咩

遲到都好過無到，respect 樓主

加完7左